急需快錢

男 N 俾人屌屎眼/運毒

幫到手pm 我

兩樣工作好唔同wor

非假膠

N =no

以為你搵人屌屎眼

追過你po，認真講句真係收手啦唔好再賭。
去炒散app fb gp搵下d炒散頂住檔先，好多都即日有pay

差人7至8皮都仲有得救既，你而家先得21歲既話都仲有得重新黎過

最易揾到錢嗰兩樣你都唔做 想有錢都難

Tg

Push